明年今日

誰能想到，上年我同你過咗個溫暖聖誕，今年又變回孤單一人. 重有九日就元旦了

我都估唔到，明明去英國前大家講緊點不離不棄，去左英國後一句沒感覺就收我皮

我都係好唔習慣

會過去的

可能下一年嘅聖誕又有女陪呢

以為今年仲會一齊過 不過我知道你實揾到女陪